依家啲栗一燒愈嚟愈細條

以前細個食條條都好大條
依家一包入面大部分都得黃豆咁大粒
最長都係得手指尾咁長
係我唔好彩定包包都係咁

物似主人形呀

你細條 佢就會細條

包包都係

可能係你隻手大咗

When I was small, and Christmas trees were tall,

Now we are tall, and Christmas trees are small,

以前食嗰啲又粗又大嘅點睇

仲衰 越來越細條

樓豬 rip